蕭生個台係咪年中無休？？？

平時見佢星期日/聖誕/去旅行都up片

真係做足365日咁勤力？？？？

真既話好癲喎